（核彈）3/9直接拗斷倒地first aid手！

直頭唔當佢係人⋯

推